毒撚做人好攰

你不孤單

我很孤獨

時間太多就會胡思亂想
唔想工作就就試下用打機煲劇煲動畫黎填滿自己

所有群體娛樂活動都唔關毒撚事

呢家自己又唔打機又唔睇動漫 日日唸自己點解咁毒

歐美日咁多劇
仲有小說
好多野睇

現實生活係空洞孤單，透過不斷睇其他人嘅故事去豐滿自己嘅心

愈黎愈懶去做依樣野睇睇下到最尾都係會諗自己做乜9，睇完啲開心野過一排之後就會倒返轉唔開心，好似個天秤咁。自己想要既野都唔係起張紙起個mon度。

唉